其實d巴士司機急屎係點解決

琴日搭巴士急屎到仆街
勁撚驚係車到瀨
忍半個鐘都差d死
司機揸揸下車急屎究竟點算

有屎咪呵

忍

其實佢坐住個位不嬲係個廁所 仲有得沖水

屌個司機位其實係一個類似馬桶嘅設計
有條管駁住司機屎眼
司機有需要就柯
柯完就會自動吸上車頂曬乾
曬乾咗就會放入油缸做燃料

柯落個發泡膠盒掉出窗咪得囉

哪兒來的屎啊?